有冇試過喺自己條Jer度種菇仔食？

頭先有冇人煲衲？

點食 咁食

咪撚click